琴日比廢老整爛左嘅九龍灣連儂牆

今日經過一班義工嘅修復，又重新出現啦
位置：淘大花園對出工地牆壁
附近巴打們得閒嘅可以去幫下手

啲義工

廢老睇到可能會爆血管

拆一貼十

推

好靚啊 辛苦曬巴絲！

有唔少老人家同啲義工講多謝

效率好高
拆一貼十
每區都係！！

貼埋頂叫班廢老搬梯拆lor

係廢老區都可以整到連儂牆

效率真係超快

今朝行過
廢老連屎都出埋

個臭西區議員業興國仲話咩一定要拆
區選踢撚走佢

葉興國奶共派死全家

出嚟呀
拆一起十

大家經過，不妨向重建義工們講聲多謝
佢哋係咁流汗都堅持幫手

千祈唔好貼拆牆死全家呀
D廢老會跳制架

好多學生哥

唔少老人家經過都停低望下，新型文宣方法

Pish

將全港連儂牆嘅相推俾日本歐美旅客知 佢哋好like這類文化景點！

淘大嘅巴打區選記住踢走業興國

係附近返工，lunch去幫手貼

留名睇廢老爆血管

西灣河連儂牆都已重建

撕一貼百

兄弟爬山
激到各區廢老爆血管

冇錯
休想滅聲
一齊加油

廢老會唔會夜晚再出動？

好大隻字寫住“皇天擊殺”

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

再拆再貼
拆一貼十

收工去幫手痴

發夢Print 左好多大字報 痴到周圍都係

建議：
去幫手嘅大家記得帶蚊怕水同止痕藥膏

PRINT個廢老出黎貼